覺唔覺得啲圍村人放煙花好涼薄，唔尊重嗰19個死者?

涼薄，賤格

過年都老奉要陪你頹？當係緩和氣氛得喇掛

覺牙 如果死嗰個係你屋企人仲有冇心情放

屌撚哂你地咁撚多個老母
早幾年考DSE果一個新年
我嫲嫲就係年三十朝早走
臨急臨忙都要做完個白事
果晚照食團年飯
年初一照放炮仗

各家自掃門前雪
你地有咩撚野資格出聲
攞人地條命黎炒作政治？
祝你冚家富貴呀垃圾

覺，班圍佬拿拿林到晒佢，生人霸死地

牙你老母